不顧腦瘤妻 男師偷吃學生人母「瘋狂做愛」

杏壇醜聞！北市1所國小林姓男導師不顧腦瘤妻，竟瘋狂追求班上1名學生的張姓人母，1年內通姦逾200次，直到張夫發現2人鹹濕對話「馬拉松瘋狂做愛」等，才讓這樁不倫婚外情曝光。

據《蘋果日報》報導，現年45歲的張夫控訴2015年9月在妻子（現年44歲）的通訊軟體驚見與林男（現年56歲）互傳鹹濕訊息，張女向丈夫認錯求和，坦承2014年9月林男趁妻子腦瘤開刀，雙方到永和探索汽車旅館發生首次性行為，1年來逾200次。

張夫對林男怒提相姦罪妨害家庭刑事告訴，但被北檢認定缺乏實證不起訴，但法官審酌張女自白書陳述的性關係發生時間、地點和情景，實難憑空杜撰，且林男曾自陳外遇「精蟲充腦，神經中樞暫時淪陷，不受控制」，認定林男確有侵害張夫配偶權判賠60萬，可上訴。

一年屌200次咁過份